
                      Buena y tal... Pero la supera 100 veces mas la primera. Son muchisimo mejores los actores de la primera que de la 2. La estructura de la primera era mejor que la segunda. Pero es necesario verla, es buenisima!
        
            